［認真問］一人一個拍拖初期會帶女朋友去嘅地方

諗下hk有咩打卡好地方~~

我都想知

屋企

譚仔

如果果個女仔肯去既話 條女應該唔要得

啟德郵輪碼頭 鬼影都冇 不過係幾靚既

屋企靜靜地二人世界最好
煮下飯仔 煲下戲 累就瞓
唔使成日同人逼餐死 不知幾爽

啱囉咪 食完咪轉下個
講緊拍拖唔係娶老婆喎

有撚二人世界咩
屋企咁撚多人

自己+隻貓同條女 加埋都係三個

竟然冇標準答案迪士尼

屌你
利申 同屋企人屈喺間公屋

深水埗嘉頓山
元朗下白泥
九龍灣 mega box 溜冰
海洋公園

有人想知再講

有時真係會諗同唔同既人拍拖
又去返一樣既地方睇一樣既野 係到9fingfing做咩
之後諗諗下就唔想拍拖

所以去都係去d新開鋪/地點 所謂網紅就唔會再去同一地方

然後去哂啲打卡位影哂相 靜落黎就會諗咁樣有咩意義
好似喺香港地一定要做齊呢啲嘢先叫拍拖咁

唔同人咪有唔同諗法 好正常
有人中意有人唔中意 無沖突的

雅蘭中心下面有啲運動野玩
雖然係鳩玩但都會出身汗

拍拖冇耐帶人山長水遠去堆填區

我 要 女 呀 ！

好 想 屌 女 呀 ！